[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 27 , 快盜vs警察 06

幪面超人 Build 第二十七話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第六話

EveryTime~

9連者係咪就係ED屌西果套?

果然扣起左tank tank

今隻rogue又比人撚

下集撚番戰兔半集
再俾tank tank撚

此仗必勝

今集龍我算係咁 輸劇本

真係收埋tt唔用

rr算唔算威得最短時間既新form

兔兔變身個CG

Build 既動作戲同CG可以做得好少少呀

紅爸係咪去左西都
真係好驚佢會比記者跣一鑊
跟手又送頭

我覺得記者似雙重間諜

今集rr招踢撚到佢

lm

九連者又玩英雄內戰

兔兔變身果下笑左

Dragon me真心慘，輸心軟同劇本
編劇可唔可以對佢好少少 一係俾佢用熔山龍果時勁多幾集

集集都見佢畀人打到仆街 連劇場版短短個幾鐘都仆街三次

龍拳幾時出呀

間諜必需死

天兔座聖鬥士 戰兔

龍我臨門一腳輸比劇本

RR會唔會成為第一個FORM係一出場威兩分鐘就要收皮

好人黎，自己去睇文字情報啦屌

Cross-Z Charge好似威得分半鐘就比音也收皮

其實今集龍我同戰兔都好hehe, 兩個戰鬥理由都係為左對方/諗返俾對方說教

只差少少就平反到上星期講將力量除二而咁廢，果對兄弟快手啲死撚咗去仲好

控制返之後都型返次既

build d detail真係可以再做好D
反正都係想撚記者 不如連兔兔嘅資料都係fake嘅咪仲正

套甲跳出黎真係勁好笑

無敵ge聖衣....

坦坦係預告出

AZT

打到訓低第一時間諗龍我

Rogue 就巧前巧後

好想睇坦坦係點變

係葛城

rogue畀兔兔打,霞霞聲咁叫好好笑
btw,首插曲幾正

斷估未又係跳架戰車甲出黎囉⋯
今集隻兔仔盔甲彈出黎似賣萌多d

想問吓HK邊幾間戲院有得睇平成final?

RR TT hazard應該並列為build最終形態前既強化形態
RR TT純粹只係控制hazard既力量

支槍入多幾個樽應該勁好多

記者似會死

google can help you

始終有條人命係佢手 都叫助攻

今集一樣咁好睇
下集快盜黃回

FULL BOTTLE可能留返比FINAL FORM玩呢

BTW 碌棍搖果時D聲好搞笑

工藤遙

益力多>百事可樂>緊急掣>吱吱冰>生力啤

仲係笑得有d怪 如果似返做偶像果時笑得正常d會好好多

記者到底拜託猿渡做咩
後巷變身前講咗句要盡快搞掂番去
好似立flag咁

佢啲戲好唔自然

第一套冇計 佢偶像期演舞台劇多

睇咗一集之後為咗睇佢先繼續睇 把聲同個樣 利申之前冇睇佢偶像gp

尋日先睇完平成final
今日Dragon me 又講番自己點解要做拉打

拎PANDORA BOX (9估 )

睇文字版預告 加埋今集 我估記者有把柄係難波阿伯手 可能係屋企人 之後個阿伯要脅佢要聽佢話 之後佢可能拜託一海去救佢屋企人？之類 等佢唔洗再比阿伯要麼 斷估戰兔應該一早知道

都係9估

難波Children唔係全部孤兒?

可以係細路妹

無事既 大家放心
小驚

集集D感動位都係好撚基

今集再次睇到build既主角係幾咁人性化，
龍我為自己相信同相信自己既人而戰，
一海都差唔多，為班跟咗自己好多年既兄弟同佢地既家人，戰兔亦唔係一般左膠主角，佢一來係要負上葛城巧既責任，二來冇記憶冇依靠既佢要用rider黎尋找自己既存在價值

BTW, 之前龍我唔係已經發現到監聽器啦咩，又話5個之中一定有一個25，之前記者都用過同一招，龍我唔會咁都估唔到掛

根本基片黎 龍我間唔中就爆d好撚基既對白出黎 女朋友死左就變基 仲要同個間接殺佢女朋友既人搞基

佢睇完今集咁估好正常
冇必要因為佢冇睇定下星期既劇透而去屌人

我估龍我發現之後已經通知咗戰兔
然後預告呢幕應該係回憶戰兔出發前拆穿咗記者

未睇劇透估下都要屌

今集又有好gay既對白

仲有成廿集可以gay

音也做拉打既原因比較正路
龍我同戰兔條線真係好gay

呢套係咪難產左
所以用左聖誕蛋糕做北都最後一套

睇嚟得戰兔估到

呢d所謂既best match 真係愈睇愈悶 後期都係用可樂 支支冰 同最終形態打架啦 好心佢唔好鬼再出咁多

唔gay既拉打唔係好拉打
到宜家都覺得龍我女朋友咁早死係方便編劇寫佢同戰兔搞gay

唔鍾意睇可以飛左佢 唔好浪費製作同design d皮套嘅人嘅心血 難得佢肯再出 唔係好似以前咁出左強化form就無回事

出best match都有得屌

痴撚線

睇黎grease去左救班俾難波重工控制嘅細路

要好似鳩屎咁集集出無限魂

但其實諗番
根據rouge講rr同max hazard on狀態嘅hazard一樣勁嘅
咁理論上應該hazard>rr同tt

自己上hkmovie搵啦

唔明

飲完生力啤做拔罐

rr 同 max hazard on hazard 一樣勁
又點會 hazard > rr 同 tt ?

話時話如果分析完rr資料rogue就可以打贏戰兔，咁即係話假設連tt資料都分析埋，rogue戰鬥力有機會追得上/超越戰兔

hazard 就算啦,,,

就算勁過rr,tt同之後生力啤同級又點...

一個控制唔到既野，有咩用

但係按今集trivago講,
有意識嘅hazard < 暴走hazard (max hazard) = rr = tt

只係唔明上面條友講緊乜

唔明點解冇睇劇透就要比人屌

呢到啲手足火藥當飯食

個個都用左sclash driver
用得多 脾氣都差左

個個都max hazard on

咁講法即係之後都唔會再見到純黑hazard form
可惜 明明幾靚

sclash driver個副作用設定係咪已經冇咗？ 依家龍我同猿渡都正正常常

可能hazard lv升到咁上下就壓制到掛

之前內海同店長好似講過危險等級夠高好似可以控制到？

嗰個唔係講緊控制hazard trigger咩

如果係嘅話應該係我睇漏咗

grease一直都控制到
dragon me本身低hazard lv先控制唔到
而家夠lv就冇失控

戰兔用唔到sclash driver係咪主要因為龍bottle

有時都幾難怪人郁d就屌
睇下而家d人講野幾有腦

其實今集算唔算同劇場版有矛盾?
星期五睇龍我就話會為唔識既人戰鬥
今集又話唔會

仲有今集真係睇唔到速度感

見到九唔搭八都燥啦

乜唔係話龍我驚sclash driver先控制唔到咩

咩呀, 今集個兩句同Final個兩句一樣嫁喎

咁估下之後劇情點解要屌

我都估係
btw預告有句記者講再見

我認我個下語氣重左
只係我覺得已經公開左紗羽係好人, 仲要屌佢必須死, 覺得心有不甘
如果冒犯左既我講返聲對唔字

今日包場睇劇場版 全程得我一個

套嘢可以改名做龍我懷疑人生實錄

咪係

入場睇多次啦

包場

其實龍我講果句為自己信既人而戰同埋為信自己既人而戰 根本係為戰兔而戰

入場睇到依句已經覺得好撚gay

1330去klt完全冇人

1300

預告成日剪到咁 唔奇

我三點幾 得幾條友

今次記者真係有機拎便當
始終op冇佢

戰兔係咪玩野改咗個假名係隻usb入面
一變RR首相講咗句外星話咁

dodododododo....

紅蓮爆炎劍

一回想又基情四射

咁既票房睇怕都幾難有下次

閒日晏晝喎 隔離院都無咩人

咦咦，係喎，自膠

前回提要

香澄

音也唔使死著

再之前既片場照

RR隔離係邊個

Evol

第一張Grease後面個件皮套

第一張睇得出 呢張睇唔到
好想佢快啲出場

記者其實係有一刻良心發現，但係冇得反抗！唉........

兔兔真係好型棍

龍我今集算係咁啦 起碼佢係輸太心軟 兩兄弟勝之不武
同trivago 嘴砲個part好正
明明美空都係隔離 但係都要諗起龍我既說話真係好gay

打打下真人對話好有高達FEEL

根本個兩兄弟最廢
又輸音也又唔夠龍我打
戰兔trivago stark更加唔使講
打黃羽仲要2打1先贏

呢對地獄兄弟仲衰撚過kabuto入面果兩個
真係快撚d死鳩哂佢

地獄兄弟係真惡役 trivago 係曲線救國

其實我覺得rogue個諗法係邊個統一全國都冇所謂,統一完再係佢手上搶過黎

係 Build個世界唔係國家/ 元首控制兵器 而係兵器控制返國家轉頭
睇店長咁樣撚鳩北都就知
Rogue一個打晒成支軍隊都得 有咩辦法阻到

睇得火鳳多

Search 左
原來scorpion gold廢左係因為DX玩具有bug
係wolf同gold都會有best match音效

所以廢左呢個form搵聖誕蛋糕取締北都最後一套

Rogue好似會轉番做正派
可能因為俾店長撚太多次

殺咗紅羽條數點計？

賤兔都殺藍羽la

層次唔同吧⋯

一個係有意識 有意圖去殺
一個係無意識 冇心去殺

戰兔求人原諒都求左兩集啦

Rogue仲有整死龍我女友依樣嘢

係洗都洗內海啦，佢同戰兔都係鍾意科學但行既路唔同

社長壞事做盡咪又係可以埋返主角堆，仲做搞笑擔當

因為有Poppy照住

rogue應該唔會啦
最多英雄式死法咁

係咪自從Chaser之後都好似好耐冇副騎真死

睇完exaid覺得D副騎死左都識翻生唔係好care佢地死唔死

呢個正，諗返555果陣JOJO替身咁彈出黎傾計

build呢套某D集數拍攝手法都幾特別

佢tv後期成功洗白係因為隻game可以幫死人復活啫

不過唔排除潘朵拉盒都可以幫人復活，店長同Rogue一齊洗白

幻德老豆話過以前幻德係好好 俾個盒照完就咁
如果可以還原個盒嘅影響都叫洗到白嘅

西都首相見到RR果句擬聲詞句子
估唔到前回提要嘅野會帶到入正片

但到結局為止成堆編年史player仲係data未變得返人

同埋佢搞到大我咁撚慘

好鍾意build呢啲惡搞位
上集扮總集篇

咁佢唔該同社長一樣用條命贖罪

呢套野d笑位幾好 唔會睇到好尷尬

諗起精精杯杯

其實一樣,紅藍都係為左救人沖入黎食招

如果"green green"係RR既聲
咁"su do do do do"係TT既聲

我係因為見到夏薩特form咁型先開始睇build
同埋見到紅音也都係重要角色兼拉打之一

觀點：劇情唔差，拍攝手法好，唔少演員都幾好演技有交流，但除左某幾個可觀既型態，整體既造型設計都柒碌到難以形容

build已唔算柒了 個人觀感

Hazrad失控同Rogue故意殺人點樣一樣?
咪撚on9

夏薩特form

每集都覺得好好笑

世三form

呢套叫柒咁前果套都係唔知講咩

拉比拉比form

至少tv結局佢個樣似救番d死人贖罪啦
之後另話

Exaid 好正喎 鍾意exaid 造型多過ghost 裝假狗大胸肌

TV為左俾細路睇附合返子供向形象，將做左友方嘅社長所作所為收埋唔係點提

再用後日談/續章形式將社長嘅陰謀再發展延伸落去 係小朋友眼中同主角合作嘅都係好人又惡搞討人歡心，但睇埋之後嘅人會知事實又唔係咁 真係幾好

而家都預左一啖砂糖一啖屎

最終form就咁睇訂單圖真係有少少噁心 不過龍我同finalboss又好撚正，希望到時出皮套會睇得慣

成日用deadpool式吐槽嚟掩飾劇情嘅bug

之前吐嘈間咖啡店由第一集到宜家都未見過有客人

攤咕攤咕form

拉比攤咕 是巴高零

夏加𡃁囉門薩多 拉比攤咕

拉比！攤咕！
鴉於搲啲
戰兔: 標嚕多噏

明明今集戰兔靠都速度都屈到佢機，點解下集出左攻略法之後就用唔到速度屈佢機

知道攻擊pattern 掛

應該都係店長個類對新嘅best match嘅時候會畀佢打爆一次嘅概念一樣掛

歌利拿蒙
鶴格托寧
蓮蓮歌覓
落歇盼打
基鐸拉岡

終於睇完ex-aid 完結篇三部曲
車車真係好撚型

咁你講吓有咩BUG先啦

貴利佬side kick變身世界第一
踢完之後背向鏡頭型到裂

三部曲用佢同社長恩緣對決黎收尾真係好正

睇左平成GENERATIONS,覺得的確唔係差,但話係咁多年黎劇情最好真係吹大左D,係補完左唔少坑,但成個鋪排零緊張感,敵方係個邪惡科學定但一D都唔恐怖,劇情單薄,唯一看點係OOO,一睇係知個劇本有哂框架,每個拉打出現方式千篇一律 外傳故事得一個鍾但故事重豐富過個半既電影
但依套電影無疑係好有教育意義,根本就係日本國民教育電影,龍我既成長就係日本人既核心價值"不求回報,捨己為人",雖然好有意義,但同時衍生其他社會問題就唔講啦

睇完下兩集劇透
應該又可以J下雨宮天把聲

去到OVA最後都寫返好社長
暗示佢係想救返人先搞場大龍鳳
加上佢係因為死老母失去左對現代醫療先用其他方式醫人
唔算壞事做盡

我又唔太覺社長係好
佢似I want to play a game
有隻遊戲，輸咗有代價，贏咗有奬品